根本就唔撚應該衝

你地成班喺度屌民陣今日叫啲人解散
但係其實今日衝擊根本就係弱智行為
你今日衝完如果唔係炸死曬啲要人炸爛立法會
佢星期三個會都係照開
根本就應該今日暫時性走跟住星期三先衝擊
宜家就俾曬藉口警方星期三一早佈定防線
搞到星期三嘅衝擊更加冇可能成功
如果認同唔該推上熱門叫大家快啲退
唔好做無謂嘅犧牲
宜家衝根本有勇無謀

屌你老母

我講錯乜?

屌你老母係咪真係咁撚冇腦
衝嚟有咩用?
俾幾日時間佢清你場跟住星期三準時開會?

係衝就星期三先衝

烏合之眾 完全無計劃 注定失敗

星期三有撚咁多人咩

屌 衝都要有準備架
時間又唔啱，人數又唔夠，裝備又無，衝乜鳩

今日嗰100萬人係遊行
有幾多人陪你衝
小朋友諗嘢貼地啲實際啲
如果你星期二三有好啲詳細啲嘅計劃先衝
咁樣贏面大好多

想G樓豬星期三有咩詳細部署 希望你唔好事後孔明同紙上談兵

點解兒登可以將遊行同衝擊同化咗
宜家你地咁樣做曬先係真正置香港於死地

呢d叫鳩衝

On9人地今日都佈撚定,要衝中午都衝左佔撚到星期三啦,未到星期三都跪低左,立會幾百人睇撚住兩個人比人拉人地得幾十人都唔敢衝淨係望住叫屌你老母,收得皮啦

唔係講緊我有
你識唔識中文
我講緊咁樣做贏面更大
咁請問你地宜家衝緊嘅人又有咩部署?
就算兩日都冇部暑
今日衝完又點? 聽日俾人清走?
但係如果星期三衝完成功咗可能可以令二讀推遲喎

你係邊到？

再講簡單啲嘅解釋
你地今日行足全日
論體力都得返好少啦坦白講
咁樣真係無謂犧牲

都話唔支持衝擊
11點走咗啦大佬
實際啲諗嘢啦淨係識盲反當我三毛五毛
都係嗰句啦今日俾你衝到
聽日咪又係俾人清走
咁點解唔星期二三先衝

收皮啦鍵盤軍師
自己馬後砲就係威係勢
問你星期三有咩 plan 你又話無

你識唔撚識中文
唔識就死去讀書先上連登啦智障
咪講咗就算兩日都冇計劃
就算俾你今日衝咗入去都係冇撚用
聽日後日都係俾人趕
但係如果星期三衝到嘅話有機會令二讀延遲
請問我邊句唔合理或者講錯?
如果有我歡迎你理性地用合理嘅論點反駁我

今日為啖氣衝出去就斷送咗香港
今日拉咗同埋傷咗一大班肯衝出嚟嘅人
星期三只會更低機會成功
利申星期三我一定會出

你無人喺到佢清乜？

得啦
打多幾百字屌鳩我啦垃圾
除左打字你做得 d 咩

我真係唔撚明，你就話百萬有好多老幼無戰力，我同意，但點都多過星期三啦吓話，佢地預今日三十萬人咋，星期三 十五萬都唔知有無，你係咪肯定星期三所有人都係勇武份子呀，如果唔係，點計都係今日最有影響力，知無？軍師

兒登成班淨係識出一口氣但係唔識理性思考
人地講嘢唔啱你胃口就盲反
但係又唔識理性用理據反駁
淨係識人身攻擊鬧我鍵盤戰士馬後炮
但係又講唔出我邊句講錯

請問又有咩根據呀鍵盤軍師點解唔可以佔到星期三呀?
星期三先出黎你又知到時會唔會個個都要返工不了

點解唔可以正面少少 無建議都唔緊要都可以正面鼓勵下 成件事仲未完咁快就開反省大會

你講乜?

仲係冇理據其實你嘈咩姐
死返出去啦如果淨係識鳩吠

收爹啦 屌你老母

有咩影響力
今日衝完入去嘅作用係乜?
你講到未?
其實大家都係想香港好為大局著想
無謂喺度鬧交
我只係講緊我嘅睇法
同埋你都根本講唔出我嘅睇法有咩錯
咁點解要攻擊我

正面有咩用
我就係問緊你
今日衝完成功咗有咩成效
我唔正面我會唔會今日兩點出到十一點
我只係理性分析緊成件事

咁你又話星期三衝？

論點?

勇武嘅人只係接受唔到勇武都係無撚用呢個事實
只好笑鳩人遊行

今日今日今日今日
你究竟明唔明我講乜架小朋友
不如你講吓衝擊立法會嘅作用先啦
應該都係想佢開唔到會?
咁你今日衝完
但係佢三日後先開會
你俾三日時間佢去清走入面嘅人
再講你地入面嘅人都要糧食同埋水
到時有出冇入 出面入唔到又要再硬衝入去?

唔等 d 打卡撚和理非非走點衝呀
到星期三咪又係和理非非大台霸住
到時未衝俾人篤左灰啦
而家勇武派差個精神領袖
鍵盤軍師不如你考慮吓出山啦

忠言逆耳
你問有咩成效我諗冇人答到你
一個話衝第二個又衝
你問翻佢 佢都唔知衝黎做乜

本身我真係冇諗過完全冇人接受我講嘅嘢
勇武唔係冇用
但係勇武都要喺適當時機
利申 我都有勇武嘅準備

連登仔：樓主三毛 已block

佢地霸住我地可以無視
星期三可以開會前衝
已經可以令場面混亂到冇人入到去
你覺得邊樣更有用

而家散撚左水你星期三班唔班到一千人出黎都成問題啦

講咗咁耐都未有人反駁到我嘅論點
理性啲啦香港人
為啖氣真係值咩

一千人已經可以令場面混亂
議員入唔到去
開唔到會
但係今日衝完都係冇成效
佢地星期三都係照開會

今晚警方一早準備好班人先至勇武
自投羅網係型嘅

死全家啦屌你老母

我覺得星期三就算未開會前都唔到唔衝班人話事
而且星期三直頭係工作日
不過阿軍師你話星期三就星期三
到時大家記得聽軍師指揮

星期三差佬擺返五百人死守立法會已經夠晒數啦,今日都仲話可以玩遊擊邊度差佬少攝邊度,星期三弱智都知你班友唯一目標就係立法會啦

仲回到po, 比到負皮, 果班假勇武
真係屌你老母

鬧完我又點
幫到件事?
如果衝出去幫到我宜家立即喺連登live我出去都得呀
但係問題係冇用嘛

算啦，呢d垃圾
真係衝就笠撚晒水
上網叫人衝就最開心
連登十個有十個都係呢種

你以為得正常口入?有特別通道架天才

唔沖都沖咗喺度事後孔明有乜撚嘢用
諗辦法補救啦

你吔依家衝咪盞比班人借題發揮

工作日要返工
但係大學生已經放緊假
宜家衝緊嘅人就咁睇大部分都係學生樣
同埋都係嗰句有一定人數製造混亂已經足夠
其實你串我真係冇用
你串到我收曬皮認衰仔又有咩用
同埋最重要嘅係
你講到衝咁緊要
點解你得閒覆我而唔係衝緊?

得你有計劃?

係喎
我又唔明點解咁多人得閒負皮我屌我
而唔係衝緊

因為你講嘅野唔work囉

特別通道唔係隨意門掛?
點都係立法會附近掛?
我真係唔知啦可能你知
如果係咁我唯有認錯
但係我相信所謂特別出入口都係立法會附近

停啦唔好再喺呢個問題上糾紛
之後行動應該點先係重點

退後 返屋企 重整 星期三再戰

咪就係咁

咁宜家衝又點work呀...
點解堆咗三頁都未有人答到我

重整待發
減低損傷

算喇 班人已經沖到個心紅曬 唔會聽得入耳

sorry
覆得我嘅都唔係衝緊嘅人

懷念天琦

星期三你咪同民陣大台唱今天我

睇嚟軍師都對星期三都胸有成竹可以以少勝多
希望到時見到你指揮
如果唔係喺到也文也武其實都無咩用

你錯在踩到大量政治打手同佢地啲追隨者

到時我唔會話
因為我都衝緊唔得閒上連登

如果我會跟佢唱我今日都跟咗

其實真係唔應該今日衝，又比個借口林鄭講呢單，晒撚晒103 萬人既努力，食撚屎，要衝都應該係星期三。

其實你今日個下係唔係現場？
根本所有大學生都唔敢
我在場我都唔敢
無得怪人唔敢架，加上有鬼
根本同2014唔同

宜家我地係咪真係有人數優勢?
你地究竟知唔知103萬人係遊行人數唔係衝擊人數
宜家衝緊嘅人數未必一定有比警方多

而家立法會防線好厚，星期三會更難攻

其實應該留力到星期三一次過攻，要留守3晚難度好高

一係就今日一百萬人衝

正是如此
但係我仲要喺度俾全部人屌我都想教育大家
就係因為我冇放棄先想大家理性啲
但係就係冇人接受

其實唔係真係唔敢
日頭同埋傍晚時間咁多老人家同埋小朋友喺度
如果真係搞到好似宜家咁混亂班老人家小朋友點頂得順?
所以先至拖到宜家
但係其實宜家都係冇用

敢衝嘅人而家俾人打/拉咗 咁612實力一定大跌
而家真係唔係時候

雙手舉高仲有用過衝，鬥衝一定鬥唔贏，分散仲好

冇糧冇水 想知連登仔點頂三日

睇住幾次衝擊
一有人冒頭 警察就拉人

人數上 係示威者佔優
但係裝備同部署 警方有壓倒性優勢
一人多 就用噴霧驅散

我當你咁撚醒封晒所有出入口,差佬要開路點都一定開到條路,噴你兩野胡椒噴霧搞掂啦,你知唔知2014年點解會佔領運動work?就係因為玩遊擊,冇目的地,差佬行前咪縮囉,咁玩班差佬好難吹得你脹
但你要喺星期三返工日子想夠人包圍立法會令到議員開唔到會不如祈禱林鄭月娥會無啦啦良心發現啦屌

你話有一定人數制造混亂就足夠 ga 嗎
當然軍事嘅野都係你熟
幾時係一定人數
幾時先叫有人數優勢
當然係軍師你話事

一定比差佬多

警察就成身裝備有曬盾有避彈衣頭盔
衝嘅人就又要拎住個袋又行咗全日
唔知想點鬥

同埋示威者為咗預備行全日
個袋裝咗唔少嘢係負累
如果星期三淨係為咗衝而出嚟會輕裝好多

烏合之眾

不過原本都係想立法會留守到星期三先攻，但警犬清場無得揀

我係同意星期三先沖
今日大家唔沖係因為冇諗過1百萬人上街政府都唔理

星期三可以準備gear對應
今日大家淨係帶咗一堆水毛巾退熱貼緊係輸啦

冇組織，唔夠人

今日衝完 星期三就會有另一班衝。
佢地就3萬人輪住 我地有上十萬。

你啱先唔係講緊星期三要以少勝多?
另一個意思唔係姐係今日以多勝少咩?
如果唔係你講嚟做乜
人數優勢嘅論點係你自己提出架喎大佬
你自己邏輯都咁混亂就唔好嘈啦乖
再講
衝有用點解你宜家唔係衝緊
見你係咁串我咩軍師軍事嘢其實已經知你有幾唔成熟
呢啲鬧交方式最多都係中學見到

另一個講法姐係一時火遮眼
但係咁樣真係好難有好結果

坦白講會衝肯衝嘅人好多今日都衝咗
我都駁唔到星期三一定會少咗人
所以先更加要珍惜呢班能衝同埋有能力衝嘅人

咪又係個d頭盔呀自製盾牌個d野有用咩,咪咁天真啦,差佬少少地擺返五百人嘅話你有5,6倍人數都唔好諗會贏啦

根本就錯哂
見到佢地放鐵馬 真係黑人問號
係封路 想擋路 就真係排開
而家D鐵馬 本來係打遊擊 變左做打巷戰
方便警察推進

我同意
星期三分分鐘仲多人出黎一齊衝

我意思係至少冇咁易開路
胡椒噴霧嘅效力都會減低
總比宜家真係好似你講咁樣一噴就散

唔可以咁講
就算係星期三和平包圍都可以好轟動

老實講既，你今晚拉個班將會係最敢衝個班，警犬拘捕完會做既一般會係送官究治或者四十八個鐘，如果想禮拜二三個二讀無人或無乜人衝既話，最直接方法就係將今晚最敢衝既個班一網打盡，然後送官究治，所以今晚事實上係唔應該衝

總比宜家亂衝有用

橫掂都衝 點解唔攞埋d刀刀叉叉棍呀嗰d
鐵通士巴拿都好呀
或者揸架車直衝入立法會

一句講晒,返工日子邊個咁得閒同你衝?

衝係應該，但唔係今晩，唔係當8成人走晒先衝！

武力手段需要組織、謀略、分工、資源，而唔係一盤亂衝嘅散沙，要有明確計劃，back up plans、隨機應變嘅能力，先有機會成功。

冇組織嘅勇武，同恐怖分子有咩分別？我地需要嘅係軍略同策略！唔係一時衝動嘅鬥氣！

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

真心想知，其實放鐵馬陣到底有乜目的？自己想走都走得慢啲啦

但今晚好明顯係冇，白白犧牲

呀樓主係咪冇工返以為全香港勇武派都唔洗返工星期三陪你去衝呀

日日衝都應該

呢個真呀
如果想今日衝有用
只有兩個方法
1. 令大量警察受傷甚至消失
2. 令立法會倒塌
如果唔係星期三都係照開會

宜家衝緊嘅嗰班學生

我自己就覺得時機已經夠
大家都係想條法例唔過或者拖延時間等人救
今日衝係做唔到任何一個效果

我信你架,可能103萬人星期三一齊圍立法會呢
幾時都話樂觀嘅人係最好

以我估計
佢地係想用鐵馬頂住 可以同警方角力
成功左 就可以好似佔中咁 佔領條路

不過今次警方明顯有準備 以及部署
睇得出反應係好快
打散示威者

其實比少少尊重佢哋好唔好？
大家都係香港人
佢哋幫我地完成緊我哋唔夠膽去做嘅嘢
點解要咁樣話佢哋呢？
你講到咁叻你去現場囉

我由叫你收皮到鍵盤軍師再專稱軍師
態度 180 度轉變就知我係講真話唔係串你
真心希望你出山救港
不過對唔住
我只可以傾到呢到
因為我要訓
而且我已經唔知你講乜

今日衝咗嘅人我估都唔會係返工人仕而係大部分學生
返工人仕聽日都要返工相信已經喺屋企休息緊
如果今日肯衝嘅返工人仕星期三都會肯衝因為對佢地嚟講 香港>工作

個小朋友以為而家打緊機全部人都會聽佢枝笛星期三話衝就衝

做到其實都係

冇組織冇戰術見步行步白白犧牲

今日咁多人衝係因為今日星期日黎架傻仔

點解你地連登仔咁鍾意拎103萬人打飛機
請問宜家係咪有103萬人衝緊?
如果係我相信已經成功咗
但係事實就係今日定係星期三都唔會夠人
既然人數唔夠咁點解唔揀更適合嘅時間?

而家連留守嘅陣地就就嚟守唔住

今日衝完 唔會全部人俾人拉 但預先疲勞咗警力
有100萬人今晚睇緊電視 12號有二讀加乘 仲要唔係過咗12點 交通唔會受限制

我唔覺得星期三一定會少人過今晚

我一早有衝嘅覺悟但係真係唔會係今日
我唔係唔尊重佢地我只係想大家快啲退後唔好做無謂嘅犧牲
好坦白一句見到佢地咁肯付出我都好感動
但係真係錯時機
做嘢正確都好都要揀個適當時間
結婚都要擇日啦

即係鳩衝都要揀個吉日黎衝
唔夠人你邊日衝都冇用啦,咪撚玩啦ching

你根本一早都唔知啦小朋友
你好明顯連自己講乜都唔知
明明係你自己提出人數嘅論點
跟住反問我點解講人數

我幾時有咁講?
我由頭到尾都係理性討論
係你地要咁激進屌鳩我
最搞笑係你地屌我嘅同時冇論點

點解樓主啲point咁顯淺易明都要解釋咁多次

主要係想話：
1. 今晚鳩衝冇意義，淨係會白白犧牲人力
2. 倒不如有計劃咁，星期三等二讀先衝，有直接影響
3. 唔好畀情緒蓋過理智，要清楚自己的行動點樣先可以達到最大效益

樓主辛苦了

anyway 星期三香港靠哂你

盲左?

集中目標
重點係做好星期一二既輿論工作
衝就衝咗 要拉返輿論落「修例」度

6月9前同6月9後 政府都無視既話
即係我地要keep住做返6月9前既工作
拉返啲輿論同焦點

要衝但未衝到 星期三仲可以衝既 請諗點安排

和理非需要勇武派既衝
勇武派需要和理非既人既支持

終局係6月12日

聽日星期一唔洗返工?
你要講返工大家聽日都要返工都要休息
我係呢個意思
點解咁簡單嘅嘢你都可以唔明?
其實你憑咩叫我傻仔呢? 你講咁耐都淨係得一個論點
好喇當我錯
今日嘅人數優勢好有用
然後俾你今日成功衝咗入去喇
跟住呢?

應該今日留守到星期三再衝再集會

好
咁我當今日人數好屈機夠你衝曬入去
但係跟住呢?

麻煩曬ching
但係我都係要解釋到大家都明白先得
香港遲啲就係靠佢地呢班小朋友
如果佢地唔明香港真係冇救

係...

今日冇計劃星期三會有?六九六九講左幾耐呀,計劃係有好多呀,成個連登大大話話我諗都有幾百個plan,咁又點?全部都係圍爐鳩up,包括呢個post
咪咁天真以為星期三可以有計劃先得架,咪又係鳩衝

同意，要衝就12號衝
但唔好屌今晚衝左果班，人地已經肯用自己前途放手一博

呢個都係難
警察都係會夾硬疏散示威者
跟住都係變返呢個局面

今日衝唔work唔代表星期三衝會work,學下基本logic先啦

我真係由頭到尾都冇提過計劃
而係講緊成效
兩日都冇計劃
但係都係星期三衝更有用
難道唔係咩?

咁我當你星期三人數好尾機衝入去
跟住呢?

點解唔遠攻要近戰 純粹討論下

冇屌過
只係希望大家快啲後退
唔好作無謂犧牲

我好期待星期三樓豬帶大家一齊衝
到時候樓豬運籌帷幄指點江山個樣一定會係歷史留下深深嘅一筆

每次行動之後都總有啲人以為自己係智者係度指指點點
夜啦收皮啦

今日衝入去淨係可以瞓教同埋俾人趕走...
星期三衝咗入去可以阻住會議進行...

阻住會議進行
拖延二讀?

我唔覺得11/12人會少
百萬人行出黎
gov 既回應係照去
你覺得百萬人入面有幾多人係會嬲❓
佢地會唔出黎❓
唔洗衝你搵2-30k 人 坐係立法會門口
坐爆政總
你有本事就拉捉曬所有人
今日衝真心浪費義士既努力

主要就係講緊，星期三衝，可以直接干預到個二讀程序；而今晚衝完，義士畀人拉曬，星期三會照開，二讀照過

個焦點係落咗係有冇即時實際影響果方面

重申一次
我淨係想叫大家唔好作無謂犧牲

多謝明白事理嘅ching

就係唔係,因為人會少左,警方嘅部署範圍只需針對立會,同埋時間冇咁長,所以差佬著所左好多

你頭幾句就屌人衝係弱智行為啦
最睇撚唔過眼就係你呢啲人
大家落手落腳去做你條撚屌就係屌屌屌

咪講到星期三要衝就衝到先得架,真係唔想話你冇腦

咁你尾機既人數點樣黎
你人數集中, D龜既人數都集中

內圈需要既人數必定少於外圈
換言之就係易守難攻

平日會有幾多人出黎行?

主要就係講緊你星期三唔會衝到呀嘛大佬,九唔搭八

一入見到巴打俾人腐皮心up，要衝擊等禮拜三，今日個勢散曬。無人數，無裝備，無leader，無體力，點樣沖 103萬人只要有5000留守已經夠圍立法會。唉希望十二號見到大家，唔好盲目批鬥巴打，佢係理性咁講事實。

咁今晚衝完有乜效用
乜唔係意氣用事咩？

咁我地可以將重點放返計劃未？
邊日幾點邊度？
十一號晚？ 金鐘集合？淨包圍封入口定衝入去？
立法會地圖 floorplan?

唔需要成功衝入去
混亂就已經係成功

勇武最多以暴易暴

比人打一身之餘仲留案底 風險咁高

罷工可以癱瘓香港 又冇犯法

勇武坐監都唔驚 驚罷工

出面混亂,入邊繼續開會

咁你今晚衝咗，當成功咗霸佔政總，then?

落手落腳去做係咪等於正確同埋成效最大?
同埋我由頭到尾都話我星期三都會衝
當然宜家都係得個講字始終未到星期三
但係我除咗講做唔到啲乜喎我又冇時光機

你邏輯咁混亂既
又話要阻二讀, 唔入去點阻?
你叫你上頭點評你呢個留言呀>

你問我我問邊個?我提議今晚衝架?

...我上面係個假設性問題
問緊你如果今日成功衝咗有咩用
同埋假設緊星期三成功衝咗又有咩用
點解好似反我嘅大家中文水平都唔係幾掂

今日衝係熱定身

重申一次
我地需要嘅係混亂
阻住會議舉行

如果佢地行地下水道我冇嘢講啦

我一定會到
希望到時見到咁多位巴打

to maximize the economic value，中學都有教過啦下話？
樓主一直都係質疑緊今晚衝擊行動嘅成效，而亦冇人可以明確咁答到今晚為乜要衝，結果咪呈一時威風，之後畀人拉咗，白白犧牲，白白犧牲，白白犧牲吖

其實冇人話立法會會議一定係立法會大樓開，可以去是旦一間酒店 book 個 function room 就得，畀你炸左立會大樓都係咁，今日衝同星期二衝係冇分別，有權力既一方一定係「辦法畀你多」，每一個衝擊既人都係以卵擊石，所以我唔會怪責任何人衝，世上可能性實在大多，大家都係賭運，你敢講星期二衝就衝得入，令會二讀不成？

總之一句，絕不譴責，全力護航，留係屋企既唔好學人做軍師！

我地大家都係小薯仔唔到我地決定
等各大組織想議再決定
總之我一定到
不見不散

入唔到去點開?

呢班無腦鳩衝真係笑死人

議員入唔到去點開會

咁你不如假設你衝入禮賓府好似重實際喎,假設

咁點解你要咁支持今日衝?

教唆他人使犯法行為 警已報

我而家係屌撚緊你屌今晚衝嗰班人
我話撚知你星期三做乜柒
你憑咩覺得自己嘅諗法係正確同成效係最大？
一日未成功你呢啲撚屌都無資格去批評真正落手去做嗰班人
你呢啲屌同路人嘅撚屌我見一個屌一個

比較少見人熱身熱到俾人捉去坐監或者俾人打到成身傷

你明明唔係咁講架WO
你話「阻住會議進行」呀嘛
你上一條回覆人地又話唔使衝入去, 只需要混亂
你呢次又話「阻住會議舉行」, 衝唔到入去 點制止個會議呢

所以話你邏輯混亂, 引導失敗

我真係冇話過我唔會出嚟
我星期二三都會出嚟
當然前提係有人召集

混亂關入唔到去開會咩事,你所有論點就係假設你星期三班得夠人阻住晒d議員唔畀佢去開會
但我同你講你個假設太假唔,咪鳩up啦

我頭先問緊你今日衝完有咩用
跟住你反問我星期三衝完又有咩用
我先至提出呢兩個假設嘅結果
請問咁樣有咩問題?

我而家係反對你鳩up星期三鳩衝有用呀on9,你連我個point喺邊都唔知

無錯，絕不譴責，人地衝係拎條命出嚟搏
班鍵戰憑咩係度指指點點

你有無係現場呀d人縮得幾快
有無聽到d人講咩先
根本就唔係時間問題

有問題,你d假設廢囉

對唔住
我淨係可以為我用詞不恰當道歉
但係落手落腳去做都要經過思考
星期二三衝未必有最大成效
但係一定比今日大

你話要混亂呀嘛
混亂之中又要確保阻止議員入去
重要擋住佢地既後門密道

你係咪有D太天真? D龜混亂果陣自己人唔會混亂既? 你有無邏輯架?
引導失敗

ching
阻有好多方法
令佢開唔到都係一個方法
姐係唔俾議員入去

大家都係有團火 ,唔係話散就散
最好就星期二叫多D人出黎

走喇喂

咁你今日衝係咪假設咗今日會成功?
如果你假設今日會失敗你仲會去衝?
假設先係所有行動嘅動機
你就係想得到假設成功之後嘅結果先會行動
咁你假設今日成功你得到嘅會係乜?

可以去第二到開

我冇講過星期三衝有用
我一開始已經係話"要衝都係星期三衝"
意思係星期三衝比今日衝好
而唔係星期三衝有用
我當然唔會知啦因為你根本唔識中文誤會咗我意思

因為縮嗰班人唔係宜家衝緊嗰班人

我講緊我咁樣回應你有咩問題
同埋請講解一下邊度廢?

事實係今日衝同星期三都唔會有用喎,你d logic都幾廢下架喎,我不嬲都係屌鳩緊你條on9仔喺度妄想星期三衝會掂呀以為自己好撚醒,你就問我今日衝有咩用,咁我就答你,今日衝係冇用星期三衝一撚樣係冇撚用呀

諗清楚你講乜先
我上面已經講咗我估計密道都係要喺立法會附近
如果有混亂個範圍可以整到好大包圍曬立法會

假設埋d冇可能嘅事仲唔係廢?咁你唔假設聽日共產黨倒台?

至少阻止其中一個地方先

樓主唔好咁失望住
開口就人身攻擊，話你鍵盤軍師果啲可能係三毛
呢啲係典型引導人放棄討論，唔再就事論事嘅手法嚟

嘅然冇用咁點解星期三衝會好d?

咁你嘈乜姐
如果你都係反對今日衝
我淨係想大家退後唔好白白犧牲

係呀又三毛,屌你老味喺度精神勝利

所以我冇放棄討論
雖然好想放棄
真係好辛苦

唔一定有用唔代表冇用
你中三畢業?

其實好同意樓主嘅講法
咁快沖 人地都知到星期三應該要點戒備啦 仲要嗰陣壓威力勁過今次甚至佔中

如果無沖度但有plan嘅話 應該係
9號 休息 10號 組織同埋號召外國軍力
11號 準備 12號 大戰

不過唔係個個香港人都咁變通用打機嘅策略應用喺現實生活中，連登仔多MK多on9 日日只係9打（飛）機同溝女食女呃蝦條食洋腸...

我唔想評論

唔覺

所以我之前咪話囉
「平日」究竟會有幾多人出黎行?
而且內圈要既人數 係一定少過 外圈

你既意思係 星期三會出黎行既人係會多過警力而且可以引起差佬混亂不特止, 自己人唔會太混亂而又可以實行計劃?

你當大家係軍隊呀?

其實講到尾都睇唔到有人講到今日衝來為左咩，唔好兜太遠，先講左今日衝來想做出咩效果? 除左被拉返去之外真係想不到其他可能

唔係實行咩計劃
製造混亂至少係第一個目的

多謝巴打幫手

我都係現場 事實係好多人唔敢衝
真係驚比人逼埋打 敢衝既真係唔多係事實
唔同2014

嗱我講明自己立場,我就覺得衝就肯定係鳩衝,嘅然衝左我都好尊重各位勇士,好撚過你條撚樣喺度屌鳩人冇腦又乜又物以為自己好撚醒咁齋鳩up

你話要阻止議會進行呀嘛
你係咪連自己個目的都忘記左?
呢家又係度退後一步, 變左 第一個目的只係制造混亂

嘩, 你之前唔係話要人PLAN架咩? 乜呢家又玩階段性勝利?
引導失敗

我就係叫人提防三毛
小心人身攻擊
你咬我食？

唔阻你打J

收皮啦，星期三你估今日冇衝擊佢就唔會準備好哂你地衝咩，用下你個豬腦啦。
第二，今日有100萬人，當佢老弱同埋流失左既都仲有一大部分人，去到星期三仲有幾多人出黎呀。一鼓作气，再而衰，三而竭，你有冇聽過呀，去到星期三仲有冇今日咁好氣勢呀，用你個腦諗下再講野啦。
再者，你話要plan, 你plan 到d乜野出黎呀， 比兩日時間你可以做到d咩裝備黎衝擊呀。

"好過我"
你都係想要優越感
我俾你
我廢過你 我係弱智
得未

你理得其他人既簡單回覆做咩姐
回覆我啦

我唔要階段性勝利呀

有氣無力吖嘛
氣勢就有喇
體力呢?
行咗全日根本體力跟唔上氣勢

你條撚屌喺度扮智者屌鳩今日衝嘅人冇腦想攞優越感不成功,然後就黎屌鳩我攞優越感?你都幾撚青笑架喎

有人叫你今日入完去聽朝走咩

支持...就開波睇下c朗好過啦係出面又熱又食椒一切徒然

覆下我好啵 我咁好心機記住你講既野
你唔記得 我會提你

巴打有心

依家得幾丁友唔走比人拉?
係咪再削咁d人先開心

不如大家唔好講星期三點樣先，先講左今晚衝來想為了做到甚麼先? 因為我真係睇唔到
如果話唔衝都衝左，其實應該focus去plan點離開好過，而唔係衝左就要衝到死先停

認真放棄覆你
句句最尾彈句引導失敗唔知你咩目的

叫佢覆下我既回覆啦

就係你呢種犬儒令今晚FAIL

其實今日衝真係百害而無一利 就算我當今日多戰力 咁又點？ 有可能由今晚守到星期三咩？ 如果唔得 點解唔留返星期三先衝？

你係認真, 咪唔好在意個引導失敗囉
呢家個引導失敗令到你好在意?

先唔好講句野係咪令你好在意,
而係 點解你會在意「引導失敗」呢4個字?

快啲唸

咪計左老弱同流失左既lo,識唔識睇字呀你
留底既唔好話大部分，最少都有一半係後生既，佢地既體力有冇你想像中咁差？
第二，其間都有d位可以比佢地休息，eg.大部分唔係前面都有去飲水坐下，咁又咩叫唔夠體力？

屌，終於有個理性巴。
其他po係咁叫人佔乜沖乜，戇撚鳩，有用既話佔中都有用喇。
真心應該留12沖阻到開會都好，而家冇啦，應該set會防線喺三條街後面。

同意樓主
成班兒登仔以為有氣勢就贏一半
今日衝係型係好大既付出
之後？除咗比警拉哂或者趕走仲會有咩結果
12號先衝起碼有機會阻止二讀

唔理衝唔衝擊
民陣叫人走已經係on9
唔衝起碼都留守
係香港玩抗爭係鬥人多
三萬警察點鬥你咁多人
香港警察又唔似外國咁勇武會開槍殺市民
基本上只要人多
就算唔衝
包圍立法會癱瘓二讀唔係難事

呢位樓主言論 立場, 一旦被人詢問就諸多飄忽
係我同佢討論過程欴中, 樓主先以 「阻止議會進行」作目標
其後聲稱「不需進入議會, 只需制造混亂」
企圖引起議會「外」混亂而達致「阻止議會進行」既目標
而目標就係「令議員不能進其內」

然後我指出
「平日動員能力」
「圈外圈內所需要人數差問題」
「混亂皆會影響敵我對方」
等因素, 要達致目的 簡直係異想天開

最後樓主改變目的, 將「制造混亂」標示成「第一目的」
好野, 階段性勝利

制造混亂＞令議員入唔到去＞開唔成會
利申：9up 我唔係樓主

我覺得樓主冇講錯
一係就100萬人一齊衝
唔好去到夜晚留守得返咁少人先黎搞衝擊
對面警犬多過留守既人
仲要隨時支援
再加埋對面成套神裝點會夠打
就算俾你地公平1打1你地都唔贏對面啦

你刨下POST唔該
功課做咁少, 點出黎行呀

岩岩覆得好快架WO
係咪去左廁所爆石

今晚完全係為衝而衝